新約魔禁10卷打後仲好唔好睇...?

之前聽人講新約9-10卷係神作
用左一個月由舊約睇到新約10卷...
睇到個人好累 (D設定好撚煩)

想問11卷開始有無驚喜? 值唔值得睇埋落去?

有 之後唔知11定12
有一卷係講當麻同食蜂既故事
事情發生於當麻遇見index之前
好多神展開 可以睇下

再之後果幾卷開始講學園都市既黑幕

13卷尾有另一隻右手「理想放逐」出場，之後14 15卷都係講佢

上里果篇開始果集睇三分之一,
頂唔順上里班友棄左, 之後有無好轉?

咁之後有無講佢隻右手咩事?
單眼魔神仲有無出場機會?

btw 請盡量唔好劇透...

有 睇完你會覺得上里好慘

右手係最新呢卷有一個全新解釋

單眼魔神緊係有出現
完全取代左index個位

咁撚正!!!

咁我慢慢睇埋佢先...
btw 有無D少設定又好睇既輕小說介紹下???
唔想睇到咁累

你睇下魔劣先知咩叫累